做左就快2000單uber，你問我答

話說小弟呢期做翻uber, 之前15-16年做過一年
翻7pm till late(睇情況)

咩客都見過，其實香港人真係幾可愛(可能我份人幾正面)

另外有時想做大家既嘔吐袋/各區宵夜腳，聽多d估仔，見多d人，識多d朋友
大家點睇

咩車做？
專登出車做定有車順便做？
仲搵唔搵到食

平均搵幾錢 有冇加重維修負擔？

sor暫時冇，廿幾歲人touchwood未見過呢d野

一半半，自用翻完工先開uber
出左部1300cc做，手痕出左部棍仔你 頭兩日車住d客有時死下火咁，佢問咩事就同佢講部車既start stop功能著左
以我9毫一公里油耗重做到ard $100 per hr (扣油錢後)

用耐左先知，但1300cc架仔車應該冇咩大獲野整

如果有正職 但又唔想銀行過數 想搵快錢 可以點做啊 巴打

做d 收cash既行業掛，補習教琴，uber個個禮拜過落你戶口既，但出糧戶口應該可以揀家人o既戶口 (我都唔係好識搵錢，廿幾歲grad左3年都未儲到咩大錢

驚唔驚比人捉

其實家下政府點睇uber

坐台都得

搵啲出現金既炒散

咩係坐台？

做晚，應該好d
冇得驚，我本身又freelance，加上uber幫司機比罰果$100009..聽講停牌果年重有錢收(都係聽講

有次試過7人車 但一時醒唔起計埋司機8個上左車 佢都照車我地 其實班司機有冇所謂

自己有部車 都想做d 關於車既part time 但又想現金 haha
不過我有朋友都話可以過落佢戶口
但係有咩事上黎 撞左車就唔保
同埋諗諗下撞左比人掲發左好似仲大鍋

幾年先捉得兩次，應該都係的士佬果邊比壓力先做下野，要拉晒office果班人又入唔到罪，唔夠證據，捉司機又治標唔治本，應該都係會周不時拉下人咁，所以有得座好座

講笑 姐係夜總會

做鴨咁sexy

最難忘車咩客?

之前搭uber 問個司機佢話用google map既公里黎收費
但係google map 都唔準 有時有會行遠左路
如果我接左個客用其他app 既map 去lead 我行得唔得？

收入有幾多?

我就會有所謂，車5件大牛龜實唔得，除非有靚女/支旗好靚

其實我fd比的士撞，都係正常好似車緊fd咁比人撞黎處理，report翻比uber聽就得(賠錢果d自己搞

有冇限牌齡幾耐/咩車款先做得？
就黎出車想搵部慳油日本車試下

哦 咁聽落都好似幾安全咁......

佢而家有個one off 既即時定價，多數落車都係果個數，除非行左西隧/塞左好耐，唔係既話兜少少路都唔會扣多你錢(兜遠左比較多o既就用司機gps計數

甩左p先做得
做uber x (平果隻) 10年車內有4度門就做得
7人就要睇車種(細7人車應該唔做得，最好出hybrid estima 3邊單做晒)
最緊要慳油，首選2手柴油/混能私家車
有fd做緊就搵佢推薦你去做, 你做夠25單佢有$4000收
*廣告(當然你可以搵我推薦 會比翻$2000你

廢車想做

咁架golf 1.4 都唔係好岩做 golf 都幾食油

香港有無uber pool?

有個諗法
如果想買架慳油車玩下
每日收工做3-5個鐘uber
夠唔夠幫補下油錢同保險
佢係計客錢定係計時薪？ 定係時薪照計 有客又多啲錢咁？

btw 係咪一甩P就得

試過半夜1點，都冇單，係屯門慢慢碌下路翻九龍翻歸
點知去到黃金海岸有單，接左個客，一上車話好急，要去深圳灣口岸
叫我最好揸快d, 原來個客既老豆係深圳病危，座上面救護車經深圳灣口岸落翻黎轉香港救護車去北區醫院
果時唔知口岸冇中港牌唔入得，咁咪130咁飛上去 ，見cam收慢
去到口岸放低佢，都係比海關叫我走
佢重叫我係出面公路迴旋處等佢，叫我陣間接佢去北區醫院，跟翻香港架白車行
最後大膽衝上去多一次，佢光速上車之後飛去北區醫院
埋尾塞左5舊水比我，幫到人又有錢收，係開心既
但之後真係唔敢亂黎，真係衝埋過關就上A1頭條

另外車過林二汶，真係ok nice幾好傾，可能大家玩音樂，結果太好傾唔小心兜左佢少少路

未有，如果有的士佬應該暴動都似

你當扣油錢有平均$100一個鐘(未計維修) (講緊部車行$1 per km)
係，甩p就得

人地出面golf 1.4好聽講慳油，做到$0.8 per km bor

$100 一個鐘扣左油錢（講緊部車行$1per km)
維修泊車另計

所以話香港禁uber係應該

咁佢點計錢
冇客幾錢，有客又幾$？
有冇試過有人嘔

其實有供必有求，雖然我係uber狗，但我都認同對的士佬係有d唔公平
但最大問題係拎住10鳩幾個的士牌唔洗做果班人，先係大家o既共同敵人
雖然隻app都有好多漏洞，但uber有d野真係值得政苦參考黎管理下的dc9

有客先有錢，所以唔識走位齋係d on9位等既真係等天收
uber x好似$$40起標，$6per km afterwards, 但長途係平過的士

無論的士狗同uber都係監管唔夠
但俾個岩岩甩p既人人做司機 又唔洗criminal check,medical check
好大問題

touchwood未試過比人嘔係車，係睇住佢落左車冇耐行行下pk

英國成街prius 應該性能唔錯

可能油卡折好多
我而家用油卡入450 實收388
行都無400 公里

認同，但uber司機唔敢對客太亂黎，客有咩事可以係張單度report司機，所以做錯大件事其實會停機冇得做
當然啊豬啊狗都做得呢個係個問題，跟本uber都冇權問司機拎咁多私忍

利申: 有無性罪行證明書

我張都係-2.3 esso
未折黎計部車都係行$1
試下起步細腳d，公路唔好chur到部車行120以上，睇轉數做人

其實唔明點解唔學倫敦
要拎個private hire license先可以做uber/minicab
有哂最基本既審查
運輸處又唔理

係因為London得混能車/電車唔洗比錢入city centre，其他車要，所以係London市中心一見到揸prius督電話就肯定係uber

出個private hire license對香港on9政苦黎講即係出多幾個高級的士牌，之後又重演而家既的士牌炒價悲歌，ff下好啦

我shell 2.5
起步已經好細力 完全無chock 既情況出現
公路好小開過110
轉數就自動波無理到 除非塞車先會用手動

但pco license唔係限量
夠牌齡俾錢就考得
應該唔洗炒

你都係行ard $1 o者，多市區我都差唔多，唔算過份
定期換偈油火嘴，風格果d

Btw 唔騎劫巴打個post
晚安

咁做即係默許uber，譚慧豬拎住n個的士牌果班撚樣一定反對，所以9成政苦唔肯做
一開始就話uber創新，果時就點名十卜，而家比權貴出聲屌就鳩縮

有人傾下計幾好，good night

好 唔該巴打

如果冇客就成晚一蚊都冇？

除非你係火星，唔係都幾難幾個鐘冇單
日頭係keep住單接單既，廁所都冇得你去，聽日頭師兄講
晚都係，睇你做到邊區

留名

深夜留名

有冇跑車?

外國試過特登揸部林寶出去，影d人上車果陣d反應
香港應該會打報告比uber投訴部車太嘈

我搭過幾次都係tesla 啲司機話都係貪佢有得trade in
揸瑪莎 benz 個啲會唔會多生意啲 ?

頭先有冇接過單將軍澳出九龍中

瑪莎 benz 個啲 2手車價跌死左，應該退休中坑冇野做先會揸
trade in 好似唔知3年內行少過幾多咪先得(uber一定爆)

今日冇入過將軍澳，認得出我記得大叫

係單接單，你有無計過塞車同短單？
渣10分鐘去接客，等5分鐘，再渣10分鐘去目的地但係得最低消費30蚊，仲有而家太多人做跟本唔有加乘，所以有無100蚊個鐘搵到都成問題

晚真係好少塞車，除非意外
d人翻歸多數大大單，但岩岩今日都有幾張港島短單
唔塞車又接住做is ok
日頭就多塞車同埋d客趕d，所以冇咁好做，我有時間都好少做日頭

見到太遠去接/塞完車先去接果d，唔會督落去接，由鳩得佢call唔到
加乘睇時段地區，睇下星期幾，一定冇早一兩年咁多，但都重有o既

中坑都正 叫得瑪莎 benz都係女多 可以識下
冇得trade in 咁個個都用2手車咪得?
BTW uber好傾過的士佬

我係鐘意個客坐前面R吹，揸車冇咁悶
而家on9先出新車做，供完車部車都變錢7

之前比人拉果d司機依家點？ uber果邊比唔比到support佢地？
放暑假返香港想做下消磨下時間

$100/h 多唔多單

好似話uber hk限4門同cc數,超跑得外國得

第一批15年拉，重審緊，但有一兩個認左罪，uber幫佢地出律師同比左一皮罰款
消磨下時間=/=搵到錢，睇你用咩車同識唔識玩

睇時段，日頭實多，夜晚去到12點前市區都有唔少，接住落
去到屯門大埔呢d咪少d

uber hk限4門，冇限cc數，你搵部660cc hustler做都得，係你去機場塞唔落兩個gip會煩d
超跑應該gimmic黎

星期六日下午1、2點開機，真係可以唔落車單接單到凌晨

呃蝦條就呃蝦條啦

呢個真，但星期6我正職比較忙，多數唔攰又冇約fd先夜晚10點開機開始做

老蘭真係有靚女上車架 呃完就冇得做，不鳥

做太夜開始出road block，仲要驚醉酒客

搭左都幾年uber,發覺好多司機都幾鐘意傾計
試過有次病住睇夜診，翻屋企個時uber，走前個司機同我講＂快D好翻早D抖啦＂

想問如果同uber租車利潤多唔多

計落應該同最多的士差唔多，電車又貴租，幾舊水租一日自己比埋油錢
你去試既lm等你包膠

想call uber 隧道費係咪另外收個客錢?好似的士咁?

睇巴打個名都係音樂人黎？好似有隊choir都係叫Mosaic
係架，包括我，見d客質素唔錯，落車前會講幾句
同埋偷聽客人講野食花生有時幾過癮

隧道費客比，但私家車過隧道既價錢唔同的士，你call過海o既話會幫你預測好個價(跟uber最快路線預測)

巴打本身教樂器？

冇驚過road block，話個fd好攰座後面，啊sir唔會睇你電話

有無食過靚女客？

UBER定的士貴
有時想試下

有，爬下文

超短途uber貴，中長途uber平
有加乘果時例外(即係你應該都截唔到的士)

yup

會唔會老遠見road block同個客講定夾口供?

其實好想傾，不過有時個客上到車自己玩手機，
撩人好似好怪，有d西客可能轉頭比1星你

我睇個客，玩手機就唔傾，有d望緊風景，又長途o既咪傾
好少比人比1星我
但試過有西客report翻話我播歌大聲
已經細聲到要特登聽先聽到

會叫翻佢扣安全帶
其實唔係特登放蛇真係唔會捉，捉完翻去都唔知點charge
之前試過有師兄撞車，之後警察黎到比的士佬督爆係uber都冇野

依家啲uber司機成撚日唔接單又寸過馬撚
試過一個司機問我點解唔截的士，我話截唔到，
佢求撚其指住出面啲的士話咪有囉
屌你老母我截撚到洗搵你咩 嬲撚到比兩星佢

之前比人捉果5個人告左入wor
會唔會有案底
一向覺得到法律層面uber一定割席

嬲到咁都只係2星

直頭屌柒佢

我有開聲話，咁你開門比我落車上嗰架的士呀不如 個司機即刻靜左 個次之後真係對uber扣晒分
我想知如果遇到態度差既司機可唔可以同uber個邊反映返？因為個陣我都搵唔到方法
Btw 如果拎得多野坐長途 gogovan都幾扺屌

試過有個司機接左我單3個字都唔郁車
又唔打黎 要我打俾佢
佢話 佢上一個客漏左野 要等5分鐘
點知10分鐘後都無聲氣 又唔見佢有郁車
再打俾佢 佢話佢係唔黎架喇 叫我自己取消咁樣
勁狗 最後我企硬唔肯取消 佢就自己收左皮
呢次之後對uber有啲陰影

漏左野係uber
個司機搵到但唔比番我可以點做

捉到架車會扣留幾耐？

有無甜故?

係香港未試過搭Uber, 係外國就搭過唔少次
可唔可以比較下有咩好過的士 因為其實香港call的士都算方便
感覺上Uber好似貴過的士唔少咁

想問下樓主 過十年車係咪就唔做得？
架車3500cc 7人車 係咪會蝕好多？
7人車係咪多人揀啲？
另外，新牌仔唔熟路係咪會比人屌

我比較擔心有案底

冇車 但好想揸車
見到有個plan係租uber車揸，抵唔抵玩? 不求賺錢 娛樂為主 可能weekend揸下多啲又得唔得

坐Uber 遇過road block
其實阿sir見你坐後面基本上都認為係Uber
但佢都係查完身分證就走
一定唔會因爲Uber而 拉你走

有無人肉償 車費？ (Fake Taxi series)

想揸 比較擔心唔識路俾人屌
試過係港島想過海睇住Google map都上左山頂

留名支持
自從有咗細路就成日call
好多時都平過的士

唔清楚.. 比較關心有無案底多

個app入面有個report制咁上下既野

我試過report個司機,我大角咀call車返香港仔行西隧,條友長沙灣接order沿海旁條highway落大角咀

跟住我睇住佢慢慢喺海旁條highway high撚到入埋西隧過撚埋海

但係我仲未上車

其實可以考慮租車做, 睇上面既月租都唔係好貴, 不過唔明點解有車主肯咁平租架車比人

係咪uber有補貼?

我開收音機，有d客投訴我話音樂太差

安全帶會叫佢扣番

有無遇過好客

本身有正職 想買架私家車黎玩
但停車場2500蚊好貴
放工/放假 做Uber執唔執到幾千蚊幫補下停車場?

吹咩水,我連佢架車都未上喎

打比佢又唔聽

咁又慘D
基本上好多司機我都比五星
但有D 真係忍唔到比1星
有個司機跟Google Map 都唔識但又唔開聲
行到老撚咁遠先唔好意思唔太熟唔識路

俾客俾幾多星
自問平時好準時，又唔會r水吹. 評分得4.62
我諗我死因係路程太短，以前未有最低定價坐開35蚊番工。現在45蚊

我4.82
拎5就無可能架啦

我試過香港仔出佐敦行西隧

佢行落數碼港條路,然後穿返上去瑪麗醫院,再行返落堅尼地城再上返去港大先去西隧.....

佢個gps不斷update條新路線

不過我都係比左5星佢,評語度仲揀埋世界級導航

叫得uberx 預左坐morning 既心態
不過uber真係乜車都有
S class , s5, defender, Lexus nx 都坐過

想坐

我好聲好氣 D司機串過馬撚 on9我自己都有車 如果唔係飲左酒洗撚坐你車 呢家都係坐番的士算

上次call到㗎morning我屌咗聲

有時夜晚人在尖沙咀/中環，飲完野搵的士
的士司機串過馬撚 一黎問你去邊，唔過海
但求有部車番屋企，BYD都照坐

有冇接過d癡線客？
上網見過有個司機接左個扮成客既雞，之後隻雞問佢口唔口交
司機當場好有禮貌咁叫佢落車
之後一分鐘冇耐真正客人就打電話俾司機係邊

乘客

巴打試過單程最高幾多？ 未扣油錢但係扣左隧道？

我試過2。4灣仔去沙田 半個鐘袋300

2190 隻 uber black
淨俾 commission 都過十萬
uber X 就咪撚做啦， 搵笨柒

單門冇得諗，出countryman 就要十皮

鬼有咁多black單
出架prius 接 x單跑到變牛肺 20萬公里 都應該無咩大病痛
Benz 20萬公里應該整到破產

天生
你靠 GPS 就死硬

某部分司機仆街姐
利申：良好司機 未試過屌個客短途個d
因為有機會短途之後就可以入機場

多唔多人call uber入機場
點收費
唔想飛的 的士9好撚閪

的士9 收皮啦 你老母

fit仔ge8做
會否太cheap比人cut單?

想問下其實接單過程係點？同埋可以彈單？
因為之前d fd話如果call完uber佢可以知你依加location同去邊先再睇接唔接

#34

咁咪唔傾，唔使怕羞喎

深圳灣唔係12點收關咩
Between 坐過幾次啲司機都好似好靜咁

你都on9

係咪四門五座先得？
我部四門四座

無限幾座

uber租車洗唔洗25

遇過最西既客係點？

有冇屌過客

過次坐的士條友lock左對門 我唔撚識開 佢系晒面串9我話咁都唔識, 果到呀 按果到呀 唉 未開過啊

痴撚線

想渣不過驚比差佬放蛇

尋晚先入RB，當時去緊接客，班警察問我係咪uber去接客，我答佢係，仲同成班吹左陣，問我好唔好做

痴線點解會咁多負評

各位司機我有個uber司機group,大家有無興趣入嚟交流下？

有時啲司機會打黎問你去邊
唔啱佢路就會叫我Cancel

其實佢地都猶豫轉唔轉行

唔收現金 邊捉到
人證又無. 叫個的士佬柒少陣

宜家uber有冇得比現金

呢個情況網不停有人話朋友中的士放蛇，但永遠無新聞

次次坐完都比5星司機
係車又正正常常坐係度玩電話
每次落車都有唔該 拜拜
但都係得4.25

lm

p牌有冇得做？

D司機係根據你果支係咪好旗黎比星
你果支係短途/垃圾旗咪比1星你
香港地係睇錢行頭架啦
其他國家uber唔敢講

電召客貨車收現金戴客無貨，放蛇就告得入
Uber 無現金交收。快d叫的士佬搵證據

我call親一係港島入機場 一係九龍過海返港島東

試過元朗出油麻地，中途要兜埋行動唔方便既屋企人，問司機o唔ok啦，佢話ok但一直係咁講d難聽既說話，eg又唔一早㩒定
我知道係麻煩到佢 所以都比左五星+卓越服務
但我個評分跌到4.5

其實客cancel同司機cancel有乜分別

但之前放蛇捉果幾個都告入左

Lm

Respect

之前果幾個係咪衰貪心收左現金TIPS?

以你經驗幾多星會係西客?

我無記錯既話係無
一陣搵條link比你睇

教車師父
我既dream job
你去打工，你俾人屌好正常
但係你去教車呢，就人地俾錢你，個學生先係老闆，但係你都仲可以拎正牌屌佢老母幾撚爽 現金交易，報稅就...唔講呢d啦

仆街，條撚樣直頭又要屌又唔叫我cancel
唔知係咪我黑仔啦，依家call親uber啲司機都唔係好得 明明uber啱啱係香港hit嗰陣call親都好nice，又多野傾，又有水比我飲
依排call左十幾次，係得一次有個司機真係勁nice，叫我慢慢上車小心d，落車又講thank you又提我拎齊野又講晚安 但都冇嫁啦得一次咁多囉

咁我又同你相反
次次都遇到好司機

有無得自己買?

沒有第三者保險而在道路使用車輛

咁好易中伏

登記左司機但半年都唔批我係咩玩法

好似要有個出租汽車許可證先得
我都唔知點搞

LM睇甜故

我係外國成日搭uber 但好少係香港搭 因為唔係長住香港
想問一個問題
有好幾次個司機都唔係停係我pin個到 佢打黎要我行過去 但佢個位行車時間都要3-5分鐘 我行過去就要十幾分鐘
我叫佢過黎 佢又唔肯話唔知我係邊 但個地址已經寫得好清楚咗
係而啲情況下 我cancel就要罰錢 但我唔明 明明係佢冇停係我個位到而且仲要咁撚遠
師兄 而啲情況下 有乜方法 唔洗罰我錢 然後我又可以好快上到車呢

先比錢後report比uber知,佢了解完(假設司機係特登,你上果度唔係禁區etc呢d唔合理理由)應該會退返錢比你

Uber有冇得揀路線？成日半夜都default行西隧好貴

Thanks

點解uber要鎖左我個ac又唔解封

所以依家都少左用uber 一係八五的，我又反而遇親d的士佬都好好人 一係多野拎就call gogovan 不過uber仲有樣野好就係夜晚飲完酒唔想㩒錢飛的又想坐得舒服啲就會uber
不過感覺上好似少左好多uber司機咁，日頭係尖沙咀call uber都要等成十幾分鐘

Sorry，有d興趣做司機，有幾樣野想問:
接單前，司機係唔係會見到張單去邊？(即係有得揀客)
女友住太子，成日車完女友返屋企自己一個揸返元朗屋企覺得好晒油錢 做Uber司機係唔係可以太子附近搵個入元朗嘅客？咁就可以幫補下

仲有uber抽佣幾多？我幾時點樣收錢？thx

work with vulnerable people check點攞
係咪應該自己揸到周圍好熟路先做？

屌果次起泰國call uber條撚樣接左單之後又唔肯黎叫我cancel
果陣已經過左五分鐘我cancel就要收錢
我企硬唔can佢最後自己can左
垃圾

又有幾次起香港啲司機接左單之後打黎問去邊
問完就can單

又有次香港司機黎
上左車就開始講自己同啲明星好熟，以前拍過戲
話而家做緊生意開始sale我地
又話遲下會打俾我地睇下有冇興趣
咁都得

當然有，有時幾好傾

實得，而家我通常做weekdays 7pm-2am
一晚你預ard $7-800落袋扣晒油錢，實回到停車場本

分明唔想接你，同的士佬一樣總會有敗類
我都會揀單，但通常好眼訓想翻九龍先會(有時佢個愛回家順路單功能唔準)

你座完佢果程可以係app/email睇翻，入面會有得report翻你uber聽

好似一兩個禮拜內放翻出黎，香港法例係假定無罪

渣咩車先?

我都想有
試過有靚女一上車: 以師兄揸棍波喎
傾開計原來佢個ex做車行，佢好多棍波車都撚過，重要識做hill toe (我重練緊，好慚愧)

平過的士(冇加乘果時)，可以pk地評分影響個司機接單，其實冇咩特別

我有5，不過大部分都係美國坐
美國基本上人人都比5，有行李我會比現金tips
想問下香港係咪唔得？

香港坐左2次，都係準時到，百幾蚊過海又唔塞車，所以都keep到5
其實乘客個分有乜用？

過1500cc基本上唔洗諗，而家full time做既師兄一係柴油一係hybrid, 7人車都係hybrid
要十年內車
最好熟路，我一開始唔熟路行錯會狂問客點行，大家都唔識，google map都帶錯就遊車河

真係會有，但成年先捉得果3/5件祭旗，重要都係捉日間，我又冇特別驚

時薪ard $100，扣左油，但比埋車租應該冇乜得剩 tesla又貴租

靠你介紹下呢d恩客比我

要熟路啊，最少都要識d大位，做做下會識o既，邊做邊學囉

記住對d態度好o既司機好d，祝好運

係有既，刑事

1300cc 架仔棍仔

程佢車除左甩p仲有咩條件？

租

我唔太清楚，但應該冇，好似帶埋住址證明可以試揸

佢未黎到你cancel佢應該唔洗罰錢，以前好似要

就咁認罪就罰左其實唔算係一個完整o既案例，但其實多數都入到罪，只係時間問題，而家有幾多搵幾多先

客cancel冇野，司機cancel會影響佢acc

樹大有枯枝，其實當中都有撚樣o既，我都識幾個

係，好多見你成日短單就你比低rating黎提醒其他行家，但我會跟據個客o既質素去比分
利申：只係比過幾次3星，都係極遲上車/係車食野/唔講明行邊又屌我行錯路果d先會比咁低

冇，你可以用朋友多開account做既

呢d咪最pk果d，我臨收工先會問單

等好耐/係車食野/極煩係後座做back seat driver果d，驚死你兜佢路
唔提供行車路線，跟google map行，點知前要撞車塞死左問候我老母

見過4門4座 audi A1做

啊好似係皇岡sor

差唔多，試過cwb去葵涌，乘兩倍半，4舊多dd

hea應佢掛sosad，我都係睇個客會唔會一句起兩句止

而家Black單得翻中環油尖旺有，部車要夠平油錢夾埋uber x做/做埋私單就先得

試過，守得雲開見天日(uber話你都on99，random炸 )

我都係呢類車仔，好少比人cut，佢地都知uber x係call車仔多

而家個客上車先知location架，d pk少少o既司機有可能會問你去邊，見短o既咪彈你

聽講認左果兩個係(路邊社消息)

4.3對落果d小心d，好難咁低，多數啊叉/當你司機咁洗既港女

你文件未齊？

uber跟司機電話gps行左既路線收錢，放心，叫司機半夜行紅隧多數司機都ok

冇得揀客(你可以做pk問單o既) 當然有機會比人report停機
有愛回家功能可以set順路單，有時work，睇地區
但set過海多數帶到你西隧口on99
uber抽25%，我舊人抽20%
一星期收一次錢

求pm 想入行 有正職

swift？

我都係咁諗，但一上車見到你p會唔會投訴

4門車，10年內，仲有冇咩限制？

可唔可以介紹我, 4k 對分

我想入uber, 有無咩要注意

佢官網有個LIST,但基本上4門10年內部部都得

想off topic問樓主點解開咗括號唔閂番佢

點解要開post

怕唔怕放蛇？

利申冇爬文

試過有次坐moring仔
落左車都仲計緊我錢
望住部車係uber map係咁兜黎兜去
收尾睇返收多我3x蚊即刻打上去cs投訴條仆街

其實我唔建議做污巴， 100%車費25%畀咗佢
如果你唔係運能車或者電動車 當你一日搵一千蚊你有五百蚊係油錢 仲要你嗰唔係的士，你的士冇咁多電啲嘢冇咁容易壞，就算整都唔貴 如果你私家車當腳車咁揸你部車好快會壞， 自己諗啦

揸morning，如果1-2人客最好，
同埋好多客都話morning坐落比想像中好好多

係，有d人天生認路好勁，
而家港島、九龍都熟，特別係半山，
唔知點解一開機點都會上到半山。

inbox左你

下真係會cut單架 ？

好多西客，
call X車chok 7人車、貴車、Tesla，
或者call X車但有6個人坐，搏中7人車。

通常呢d一定玩鳩佢，客連續取消3次好似會暫時被停戶口，
有時佢叫車我接單，佢秒速cancel，再叫又係我接，佢再cancel，
佢再叫都仲係我接，佢再cancel 之後無得再叫，坐的士啦

早兩日call車，尖咀去沙田，個司機接左單但20分鐘都未開車過黎，打比佢又熄左機，通常係咩原因？

但我試過個情況係,4點喺機場出南區,第一次CALL ,個司機直頭打黎好好禮貌咁講對唔住唔去南區,叫我襯未罰錢按CANCEL

跟住我再CALL,點知又係同一個司機 今次就無打黎,我唯有再按多次CANCEL

隔多5-10分鐘先再CALL,好彩有第架車接左

閪 預到呢D一定如實REPORT比UBER知

我4.09 可能真係搭得太多短途 多數係同區駁腳車 自問態度都好好

其實佢系統唔係按最近派單，防止有人做單，
好似係按個客上車點某個分鐘路程以內所有車一齊random派，
但如果個客附近乜車都無，就點cancel都會派番比同一個司機

咁如果好似我個情況,我唔係有心咁cancel 3次係咪一樣比人暫停ac?

而家uber司機愈黎愈唔好
以前岩岩開個陣仲好好禮貌
而家同dc9差唔多
有車就打俾你問你去邊
近既話就話唔順車 唔該幫我cut左佢
10次有5 6次都係咁 on99

香港人係咁架啦
賺到盡丫嘛, 真係同你玩共乘咩

好多司機個格骨子裡跟本同DC9一樣

好簡單，有錢有禮貌，做到仆街都搵唔到錢，自然個人就會燥同冇心機

我係澳洲做 booking，black 對我係 extra 錢同搵新客，有就上唔會問定去邊，所以通常都吹水吹得好開心

之前呢度未有 uber XL, 五個人或打上就叫 SUV, 個班坐開 X 既仆街陷家剷真係想踢佢哋出車。所以我都幾佩服 X 既司機咁忍得

搭左過百次
4.6分算唔算商

高

無錯，一向都係順其自然，
你cut單率少，系統自然會派好單，
自己接受到最多行5、6km去接，分分鐘接張長單，
或者接張短單但之後駁到長單，
有時真係入左d無人區，遠少少咪當出番去，好過死等。

會唔會留CONTACT 比個客叫佢私約?

坦白講我覺得仲衰過的士
最少我坐的士未試過唔車

原來我4.71 好似15年開始搭
都過曬二百程應該

聽巴打講幾好咁
真係想叫老豆不要渣的士，去渣uber啦

有無溝過啲客？
通常一個後生女 個司機又唔差的話

大把啦
聽過大把有下文啦, 由其後生, 架車又唔差既話

做緊+1

我都想做
但捉到留案底就唔值

係咪要有自己車先登記到做 UBER 司機, 想渣下車搵食, 但想租車得唔得, 唔想買架車番來最後又唔做, 到時半途而廢

新手司機留名

想問下如果上左車個客問可唔可以順路去一去第度接人/放低人
但個地方唔算十分順路 個車費係咪唔識收返貴佢?

遇到呢D情況應該點做?

上次個司機叫我填最終目的地就ok
中途都肯去某個地方落左其他人先

路程有關係？我成日出入機場都得4.5

記得第一次搭係金鐘上動植物公園
夠撚膽唔識上要我google map教返佢轉頭
好撚後悔無投訴佢

至於在事件中被捕的7名Uber職員，其中4名職員早前獲無條件釋放；至昨日下午近3時，警方經進一步調查後，亦無條件釋放餘下3名被捕職員

我有一次搭
攰撚到仆街
一上車個司機叫我帶路
我問佢你個gps google map要黎做咩
佢又話驚唔準會兜路

我返沙田
叫佢行獅隧
龍翔道見到向沙田個牌想轉上去
個到行大老山啊大佬
結果我全程人肉導航
電話都唔敢掂
驚條友又行錯

事後我1星佢加向uber 投訴

樓主，你d 資料都幾大誤差喎
比人拉果幾個入左罪有案底+罸$ +扣車 (年期可能半年至一年，呢個唔sure)，同埋傳聞係入罪後係冇support過。之前仲呃司機話買左保險，原來係呃9人。
你話一晚扣成本有$7-800(唔知有冇預維修費), 咁你真係超好彩喇。你話見張單好遠就唔禁單，冇錯係得，不過影響你接單% 而會停你機你又冇講喎
之前未改制，跟足距離同時間收就清清楚楚，自從轉左一口價，乘客比個數同司機收個數就真係爭好遠喇。中間uber 暗啞底食左好多(收乘客加成但司機冇)。

香港有uber係好，但係點解近黎質數下降咁多呢，咪就係uber自己有份做成囉。

想parttime既人真係諗清楚，因為會留案底

其實講到尾咪都係蝗蟲性格 同dc9一鳩樣 只不過佢地唔可以當面屌你 咪喺你個ratings度扣

其實仲有冇新人獎金呢樣野？同埋租車揸係咪行夠一定公里就會免車租？如果係咁除開5日大慨每日要揸幾多個鐘？同埋聽講揸uber維修/入油係咪會平啲？係咪真係平到我扣埋停車場錢+租車錢+油費我都仲有得袋？租車係咪有齊保險？有冇話要每日還車拎車定係一路租佢直至我想還先還比佢？

其實uber司機prefer客人坐前座定後座？

個個人唔同啦
靚女梗係坐副駕啦

打工無咁嬲啦

我pt唔會，除非個客話想夜晚入機場

講明行咩隧道都唔識去呢Ｄ基本野都唔知又真係唔太掂，
但唔好比一星人啦，好慘架 可能堅新仔黎

巴打

請問call車時司機會唔會知我電話號碼？

我之前睇話會gen一個random號碼俾司機

但我試過去外國call uber司機話見到我個號碼唔係本地電話

傳聞o既野唔討論，始終聽翻黎
uber話幫客同司機買左保險，個個師兄都知係鳩吹，因為touchwood撞左都係自己食
一口價係你冇點兜路就ok，見過唔少師兄都冇join翻個舊plan(佢幫你人手計每張單)
有fd有join落plan，每個星期唔係加300就減翻200，講真差無幾
你話一晚扣成本有$7-800(唔知有冇預維修費) < 未計維修o既
好睇你揸咩車，見d師兄揸柴油/混能全職都搵到ard 30k 一個月
接單% 你唔係咁黑仔張張會塞/張張遠o既，你見自己果個位唔對路，又塞，單又遠
咪offline走位再開機囉，夜晚過8點真係冇點塞車，但日頭港島應該幾塞

好少

推

咁點收錢法? 按uber預測收費?

收現金? 佢放蛇咪仆街

新人獎金冇喇，睇介紹你果個肯唔肯對分佢果$4000
uber有油卡，-2.7起
睇你部車行幾多錢1公里，行多過$1 per km應該唔洗諗
我車仔未計維修泊車，平日每晚扣油做7個鐘有8舊咁上下，weekend唔止
租車答唔到你咁多，但uber車城租果d，應該幾日-一星期起租

我有fd好憎人座前面，但我其實ok前面，有得傾計冇咁悶
所以個客有禮貌咁問我座唔座得前面，我是開心的

其實塞車係蝕時間定油?

照去，應該跟翻司機手機gps行o既路收錢

同埋租車邊到抵, 聽講租電車可以有6-700 1日?

問下姐
靚女可以唔收錢

both

冇留意開，用自己車
香港好似得avis (貴) car share hk 同埋uber，其他唔清楚

想做都唔知點樣登記 , 上佢個官網登記, 又話要登記自己車輛

早個星期都係咁，會gen個5808頭既number，司機同乘客見到對方既號碼係一樣
但應該駁線駁得太慢/唔通，比人屌到而家真係見翻對方number

話說有次我係長沙灣坐落上環行西隧都只係收75
其實車費係點計

隧道費,係咪乘客係車入邊比定都係個APP 會比番你?, 如果現金收番佢隧道貴,放蛇, 過海咪實捉到?

租車應該直接踩上uber車成掛(唔太清楚)

app入面下星期一次過比翻7日隧道錢你，冇現金來往

個司機好慘，應該電話gps神神地計錯

唔好意思多野問

如果真係唔好彩塞成個鐘車,個收費會點計? 應該唔會好似的士咁跟時間跳鏢

但係旺角返香港仔都係115~121咁上下 行西隧

關唔關評分事？佢得3.3分，我平時call平均都4.7-4.8分
我4.95分

咁個司機都幾低分下，但應該唔關事

係，佢個系統比人屌到唔用

推介新人有$4000獎金，可以同你對分

做過UBEREAT 未做過UBER 算唔算新人?

司機app都唔同，應該算掛(鳩估)

有無差佬捉過？

想問下租車揸uber係點玩法？ 最近冇做野，想全職揸幾個月玩下但唔諗住買車

搭左過百次 4.92

成個post都問收唔收cash
到底知唔知uber咩原理
開過個app未

Thanks bro

咪去試下，甩左p帶住址證明踩上去傾租車就得(好似係

想睇下有冇巴打分享經驗

push

可唔可以詳細啲分享下愛回家功能，尤其係過海

係咪諗住係UBER 到租到架馬莎GT 渣?

完全睇運氣
例如你係屯門set將軍澳，佢可能會比張屯門>深井既單你，
總知整體方向就係同你目的地一致，
一日只可以set兩次愛回家，但係每一次可以唔止一單，
例如屯門愛回家>將軍澳，
佢可能屯門>深井，你一路開住愛回家，佢可能派荃灣>九龍城，
類似咁樣，不過無可能完美番到果區架喇，除非真係咁好彩，
可能番到去九龍市區都已經算係咁，之後熄機番屋企

試過開愛回家，目的地完全係我屋企屋苑

感謝
其實我都唔求完美返到屋企個區，但會唔會有方法增加成功過海機會
例如就到尖沙咀/觀塘先開愛回家

巴打可唔可以介紹下邊款車做好？
留意定先，有啲想做

前年玩過一排，都做左200單左右

車著件肥婆拎海鮮上車，拎個桶比佢裝住佢仲屌鳩我咩態度係咪歧視佢d野

結果d膠袋穿左成車臭晒 仲比條肥婆去uber投訴態度差

有冇打去問uber問點計清楚個d點計收返錢？
個肥婆根本係欺善怕惡

好似港島叫車係7蚊一公里
九新就5蚊

uber話你同客之間爭嗌唔撚關佢事

同期有個師兄差唔多情況，不過佢仲慘，牛肉穿膠袋仲要放sit位，uber又係話唔關佢事

自此我app都刪埋

最後個仆街客有冇賠

實唔賠，你係個個乘客會唔會賠 ，拿住呢d野的士都拒接，岩搵著uber 來搞

而家統一左6蚊

其實係咪唔抵, 港島塞到狗咁, 但收一樣錢

明顯係，唔係hybird車一塞真係收得皮

其實唔係好明,塞車係咪超食油? 所以司機普遍唔like塞車?

定係塞車都係收返唔塞車既錢,所以蝕時間同錢,所以司機唔鐘意?

利申:學緊車,唔清楚呢d野

2樣都係啦，一塞車油箱又唔見一格

我坐uber至憎D司機想識朋友

大佬我當坐的士架咋

其實渣TESLA ,係咪要申請做UBERBLACK ,做唔到UBERX D 單

同埋冇車又唔比申請 , 要租左車先/有自己車先比申請

可以兩邊做晒

未試過冇車申請，答唔到你

十個有12個接線生都有口音，想知佢係咪請新移民黎做

咁可能同Dell/Expidia 果d一樣,個接線center喺大陸

但有d客又想個司機同佢吹水，好難服侍

一塞車支油針就跌得好快

係 塞車真係好慘
個時薪即刻低左勁多

想出架車仔試下，有冇車款介紹？

tg ed

Uber 喺咪犯法？

我想問有冇得同uber查詢返每個司機俾幾多分
每次搭都好有禮貌同司機有講有笑

已經冇做節目講果啲西客行為麻麻煩煩又要司機等
但係個評分都得返4.25

搭得少程數個分係會變得多d, 有時司機見你短程都比低分

呢一兩個月見有free sims 派
兩個台前後都有拎過
email 登各自唔一樣,
paymant 唔比我用paypal
唯有用同一張信用咭

仲諗住總之當有個老細比錢咪應該得
只係屈個首乘, 50蚊coupon

點知全部acct 就咁bam 左
之後部機都比佢lock 埋
凡係部電話手機輸入既都reg 唔到, login 唔到
唔比人用

有d 用另一部電話成功reg 到既,
過幾日都比uber bam 左, 話不能登記

咩係 free sims

想做
反正平時都係自己揸車周圍遊
行緊$1.5/km 一日做幾單
只求唔蝕錢 做唔做到？

同埋我架車換左避震/喉
比較硬/小小嘈
啲客一般會唔會介意？

換左避震就咪喇，絞牙唔襟行架，唔好拎黎做啦
行1.5/km就算啦，搵果dd咁多，遲d換避震都唔止

死mk 5仔唔好做uber 啦，車下d黑幫大佬仲搵得多

Stepwgn 做7人得唔得？
行緊1.6左右
會唔會蝕水

架車行多過$1唔好搞啦

成日坐短程坐到得返3.71分 嬲嬲地以後坐返的士算

坐BLACK,
一個CFO
一個ABC回流返香港
好似BLACK個D都係為興趣

之前有一次個司機好似日本仔 仲要著西裝做uber (日頭）
不過架sunny 真係好細

樓主巴打呢家仲有日日做?, 有時接到D半山既單,得3-40都幾灰

今晚好似車左樂宜(如果識LOL, TOYZ 女友), 好撚靚, 我唔識路,仲教埋我點行

不過我好似細細聲聽到佢話"識唔識開車嫁", 之後又叫我冷靜D

想試做幾日玩下，唔熟路，跟住高德導航行玩下ok?

日產呢十年仲有出sunny架咩

住東涌有時想出青馬就入機場兜個客都幾好

我反而想知 black 單邊度先有，online 親都係得 X 單

邊有咁多人叫black車丫

金鐘中環 貝沙灣
而家香港d有錢人都已經個個有私人司機，都係外國有錢人call多
間唔中都有d司機話左工，又要搵貴車搭既有錢本地人既

真係幾正

真係間唔中會車到名人

如果供車做uber 可唔可行

回到你架車買個價錢既，但供完後可能已經變前7，十幾20萬km(講緊你買10-20 萬日本車到）

純供架車同額外多小小收入 非正職

咁非正職既話，實回唔到啦，我晚晚渣2-3 個鐘，1個星期千幾到，牛肉乾同車位都回唔到啦

巴打呢家係咪改左5$/km ,見到呢家7$基本車資，5$/km

聽講唔收現金放蛇都告你唔入係咪真？

樓主去左邊，如果遇到個客貓哂/醉到仆街（身邊有其他未醉既fd),未上車，會唔會直接拒載

請睇翻新聞，有兩批告入左

未試過唔戴，最多d人都係醉左話想去廁所，未有人試過想嘔，有既會叫佢落車抖陣，車都會放膠袋

呢家好撚驚再放，樓主有冇淆

樓主，知唔知呢家係咪改左個加成制度，呢家個地圖成日有個紅色圈住d地，得1.1/1.2 好撚小。之前成塊紅色，冇紅色圈住，加成去到1.5-2.0倍多好多

兩者有分號，紅色圈住係公司比1.2倍你，但冇紅色圈住果d係真係需求造成既加乘

有時紅隧一塞車50$ 一個鐘都唔知有冇

想問響泰國揀咗比現金，番到嚟香港用唔用到？

7人車有人叫既

如果係紅色圈入邊既需求加乘, 係咪會拿最高個個(EG, 公司比1.2, 需求比1.8)???, 如果係1.2*1.8就好
見到D 的士佬 一入LKF 接張單都2-3百好爽(D客唔加TIPS 唔接), UBER 冇得拒接同唔知目的地, 就要係到慢慢短程, 仲要比D西客串(港島D 路好難行,成日行錯, D客以為佢蝕好多錢, 好似我係到玩野咁, 我兜左路, 我仲蝕, 哂左個D時間真係做多單都得)

依家仲有冇分港島價九龍價
冇加乘係幾錢一公里？
依家冇得睇成日要撳出撳入望住有冇變價好煩

客個分數對你哋嚟講有冇用？幾多算低

電

Jazz拎去做 抵唔抵？

好似話低過$1/km先做得過

但係唔係靚車 車仔會唔會比人 cut? 想用jazz仔做

唔係morning應該冇事

會比. 但你做完一星期之後應該唔會再想做, 除非你有正職之外勁等錢洗

uber今日全香港冇車嘅 係咪我bug左

免費俾我搭ok?

點解咁講？

如果唔係混能要低過$1/km 其實幾難喎...
我渣jazz 冬天無開冷氣 highway city 6:4 先係 0.9x...
一開冷氣實過啦...

仲窄過jazz

咁x得混能先做得過

交左幾次文件都俾佢彈回頭, 放棄左

咩既文件, 車既?, 你10年內既4門車, 正常唔會彈你

牌簿同車保, 交左幾次都彈回頭

咩原因彈你

係咪你架車唔合規格??

問下佢點解啦

架車唔係你?

係我名喎...

09 mazda 3 1.5, 不過算啦, 其實我都冇諗住即刻開工, 只係諗住申請住個account 先...

AT

Solio做又得唔得呢

得閒先打去問下, 反正唔急

咁一係試下去租架車渣，之後完租後直接用番你呢架自己架車。佢地check唔到

好似幾好

一單都未做過既話，唔計開通。同埋要過哂車個d文件先叫正式開通

開通左啦我

我次次坐親車都一定R水吹，傾下車經，天文地理，最後次次都好fd 咁講再見落車，試過4.9x分
後尾有司機同我講話個a/c太高分人地會以為我放蛇，驚冇人揀我張旗，最後俾2星我
Overall 依家都4.88
其實D司機多數都好x悶，傾下計大家時間都快過D
本身唔識又冇咩利益沖突，講咩都得

已經做過單既話咁冇計

Uber都好多西客，冇人同我傾計

打倒白牌車大聯盟發言人黃羽庭指，今次會面包括運輸及房屋局，運輸署及警方代表，警方答應即時加強檢控違例白牌車，重新修例加強檢控營運白牌車的公司，業界將與警方及運房局成立工作小組
又拉人

我都係，自問準時客氣，評分都慢慢降
以前落車時司機叫我俾五星，我都慣手勢唔問都俾，而家by default俾二星

巴打渣咩車做? 我好驚唔識路

睇過：A4、Morning

做做下就OK, 我都係唔識路, 我都係用日產垃圾車

小畫家

係咪佢比咩單你就照接？

巴打有無TG傾？

買左架腳車比細佬，但 07 年四門，係咪無得拎來做 Uber?
唔想用自己個架

係

有時比D好遠既

坐Uber番工好似抵過自己渣車

客會知道車牌，車款
比人投訴車不對辦就bam

覺得jazz仔會比人覺得cheap同埋又驚唔驚路 行多左路咁

jazz係響連登度先cheap姐

一個人搭坐車頭你地會唔會覺得好d

啲司機短程得濟就俾負評
搞到我AC評分低都俾人封埋
以後寧願搵DC9
利申 每次都準時等車到，上車落車都唔該前唔該後，無罵過司機，次次都俾司機5星

各位巴打有無- $2.3 左右既油卡介紹？

上次搭九龍灣入屯門 本身仲有3分鐘就到
個司機突然拎起電話係度望兜左入條小路
仲要係單程無得Uturn 果種
跟住佢個GPS 壞左 唔識路又繼續唔出聲
跟住U turn 完仲一直行
差d比佢出番九龍
最後比正常價收多左我廿幾蚊
會唔會有得claim 番

乘客都比人封ac?,唔多信

中石化咪-2.1$/3$ 囉

咪claim 啦，Uber 司機真係賺得好小，雞水咁多。好多都唔係有心兜路，係真係唔識路

架車唔係自己名做唔做得？

打去問下點解？，可能唔係太低評分

但唔係成日都減$2.1/$3喎

中石化, 除左星期1之外, 入左咁耐好似都減2.1 WO, 有時做特價 入滿400 有得減$2.5
高級個隻油就長期見佢減3.0$

Mini 單門做唔做到？

Uber油卡做緊幾錢？ -3?

低分到點先會ban? 我都愈黎愈低分...
啲司機每次都比勁低分 明明全程好有禮貌
仲係我等佢十分鐘
而家每次都唔會比五星佢地

如果依家齋做夜晚，用黎幫補車場同油錢uber仲有冇得做？

其實司機apps睇唔到個客目的地 有時會唔會想接支番屋企但係愈去愈遠?

我公司屋企六公里路，無事無幹成日無啦啦負評，擺明嫌短途

其實你做下就知咩事

都市傳說唔少借錢買Tesla既人食到唔少女

我想坐車啫，個app派張單俾你我都唔想，我就唔理你殘車照俾五星，你就攞我發洩，無道理

我之前見有呢個補貼就租咗架車做一個月，7日內35單我淨係收咗1150，28日內150單嗰3000而家過咗幾個星期都仲未出俾我，請問是否正常？

上去center追，個時我都係咁，我係1300+3000

怪就怪Uber 個system廢+食水深。

冇個4300$ 真係蝕到入肉，聽講有人係拿到1300+4300

想知佢出糧會係銀行statement 打咩？

uber ? Salary?

我都唔知
我坐左十程都唔夠，我只係記得我臨尾坐果兩程得返兩三分左右
之後隔左一月我開返個apps嚟睇就俾佢block咗

巴打 可唔可以教下我點set愛回家?
我用iphone 唔見有得set 目的地既

而家做左7單
每單長短途都比5星
(有1單唔記得禁開始無得比星)
當GTA5咁玩

做夠25單再講

拎最近果4單黎計
上線時間22:00~02:00
總收入: $710

扣返以下成本
隧道費$200
(1次青馬+2次西隧+2次香港仔隧道+1次大欖)
油錢: 大約$160
(我架車$1.1-1.2/km 車客行左100km 搵客行左大約30km)

$710-$200-$160
剩袋$350

$350/4Hour = $87.5/ Hour

你做一個月，包你想唔做

87.5 都唔差 ，出邊好多part time 都6-70$ 個鐘啦，你仲要未計維修費/泊車錢/d客整殘你架車，仲要你渣車用條命來博，真係要比哂精神去渣，唔係好似出邊d工咁，可以hea. 仲未計會比人拉既風險。8-90$ 個鐘真係你屌埋我個份

我純粹得閒玩下
當有人貼錢比我遊車河囉
而且我假日車偶然揸下架車都健康d

連登首席SUV CX5
有客入淺水灣
有客出返九龍
應該咁岩好彩姐

為興趣咪ok lor，為賺錢/補貼養車錢，唔洗諗

星期六日/假期，入淺水灣/深水灣/西貢9成有客出番去

試過有次凌晨搭uber 個司機打黎同我講佢個女都係到 問我介唔介意 我開頭仲以為係細細個bb女所以冇咩所謂 不過都覺得怪怪地 點知架車黎到見到個中年阿叔司機加一個同我差唔多大既女仔成程係到打機 佢地仲要冇咩點交流 懷疑係ptgf多過佢個女

咁兩父女都唔出奇既

有無Uber 師兄聽日上就得閒
聽日1030 荔枝角去機場接人 再返返荔枝角
當包車2個鐘 有無師兄有興趣接單
要Uber x 車
Tg: whathaha

點解要咁樣叫，你到時叫Uber 實有車

阿sir放蛇洗你教

照計阿sir放蛇求其叫Uber 咪放到。但佢咁樣做真係好奇怪

有無喺uber租車既巴打可以分享下 我無車都想試下玩1,2個月 無錢賺都當練熟手車

咩優惠

未知堅定流 定係去一轉長沙灣搞會清楚d

7500, 傻撚左, 普通1500CC 既車都係租緊4500-5000. 你渣1個月UBER 日日渣, prius 都慳唔到2500 up 啦

仲要比按金,on99, 間公司真係當人水魚

咁其實可以去邊度租車用?
同埋其他公司租車,牌簿保險果D點交比UBER
我都想租黎玩下但係唔太識

uber要十年內車 係咪一過10年就要換車先繼續得

所以張form係咪update ? 堅定流 我都好多問號 但又係佢fb page搵到(2016 post)

你去UBER 間野問啦, 佢有2間租車公司, 有1 間租緊1500CC 既車 4500 到一個月, 點都抵屌過呢間7500. 你覺得你1個月油錢慳到3000咪搵佢租. 我開1500CC 既全油車, 1個月都唔知入唔入到3000$ 油錢啦

。

唔該巴打解答

?

個app會自動check你牌簿年份，過左就唔比上線接客

thanks

有無師兄有推薦 ？留tg ok?

LM 巴打仲有無做

新手上路剛做滿25程

有無爸打推薦？

Tg:@boygodishuman

要介紹？ 可對分
Tg:

有啲款 又慳油 有咩推介

咁計左停車場費呢d成本未？

首乘優惠 -$50？

有冇艷遇？

自己追下po睇下，再決定

因為6公里得$30，路程短唔長，油錢時間都蝕埋

純油車可以做到3毫一公里？落車推？

艷遇就冇啦
不過現任係自己啲客黎

唔好睇少兩毫
一蚊1公里同8毫1公里
已經差20%
1000蚊油已經差200蚊
當你全短程都差六單幾的錢
仲未計你要渣過去接佢
記住自己唔係的士，好多時都要渣幾公里過去接佢
全部都係錢。你part-time都係為咗錢咋嘛，賺得唔夠多咁不如唔好渣，用自己車又隨時會要受氣。 為咩呢

好啲嘅咪有幾百蚊執囉，衰起上嚟隨時做義工。架車仲會折舊兼且仲要消耗
Part-time做真係做唔過， 好睇你揸幾多個鐘

係既，我睇錯左
不過細車計，差$0.3一公里都幾大距離

uber再唔加價真係好難做，油價加到$17，司機出車出力先得$3.75/km。

最近先拉左幾個

白牌咋掛
好多人都係現金交收先衰

判完上年個廿個就開波再捉過

租車開工大約咩價位

咁你咪計吓究竟衰啲咩先考慮做唔做囉
我睇過最高刑罰只係停牌三個月同罰錢
就算真係坐監都係坐三個月
如果第一次衰你都俾人判入去坐監，你會有幾唔好彩先會中
我自己做孭得起所以做你哋自己諗諗啦
都係果句驚就咪做 做就咪驚

經驗之談話你聽
要出汽油車來做，一定搵得唔多
都係果句啦
我揸混能同你做，油錢已經爭成20%，可能再多
我一個月全職差唔多＄3000油或更高
我一個月踩成6000公里以上
你自己計吓20%係幾多錢，隨時等於你一日人工
講到最尾都係睇你心態，你要預咗自己可以當興趣咁做賺得少啲都冇所謂嘅
咁梗係出自己鍾意嘅款啦

如果真係想賺錢嘅，油車咪搞

巴打你應該係揸混能? 介唔介意講下你工作pattern同全職月入大概有幾多

每日七粒鐘左右
每日踩到一千左右
未扣所有成本
扣晒你預每日得個幾百蚊（車場油錢供車牌費保險）
調返轉睇有錢袋又有人幫你供車係唔錯嘅

我就好自由嘅鍾意返就返。
調返轉來講都可以話好唔自由因為我日日都踩
所以唔好問好唔好搵
我可以好肯定咁答你
唔好搵
我返只不過係因為時間好彈性方便返其他freelance
同埋自己叫多架車用
想轉工出嚟做嘅巴打們除非你出邊有幾份工。
全職做真係不了

thanks bro
有個親人退休想出架揸下
唔求養家糊口
日入幾百+多架車用已經係佢想要既野
多謝你分享!

呢啲唔怕做

想當part time咁返 凌晨時段 Golf 1.4 岩岩甩p 未過過海 係咪搞唔掂

點樣防止放蛇?

我志在每月執三至五千, 夠俾停車場租算

岩岩試做左幾日，其實汁三至五千，pt應該唔難，除返開百幾蚊一個鐘，pt又賺到部車用我覺得ok

窮撚又想有車, 唔做uber 根本養唔掂

想問樓主, 係做uber x 定係做uber black and xl?

我早排都租車做左幾日
做uber x
做10個hour , 減左租車, 油錢, 袋五百幾蚊

諗緊出唔出架 estima 可以做到black and xl , 睇下會唔會搵多D

我之前揸09 mazda3 1.5, 而家揸14 jetta, 做x 仔

Jetta 行唔行到14km/L 幾好款
租車揸過swift ，個寵勁細，不過就14km/L
ps:搵緊車盤

官方數據就6L/100km... 其實都係聽晚先第一次用新車開工...

等你報告 我都想出jetta

留意吓28, 多咗兩個14 年盤

因為自己揸開7人車，想轉部14年serena黎揸下uber, 唔知大唔大油？

2000cc... 官方數字16.6km/L, 計返都係6L/100km, 又好似幾慳油

要揸落先知 官方通常打八折

之前試過租部jazz玩2個星期，9年車油錢要1.5/km...

P牌拎個Fd ac做可以？

師兄,JETTA 大食嗎 見12年5蚊有部好吸引

你預1.1-1.2 左右

琴晚十點幾開始上線兩個鐘只做到一單，8公里路程60幾蚊，扣除60公里油錢淨賺30蚊。 依家似乎根本無乜客。